有冇人打fifa賽季好憎人睇重播

明明入得個一球仲要唔係啲咩世界波 又係到鳩跑又係到慢慢睇個重播 之後我入返佢三球反cup我每球都鳩跑每球都慢慢睇